有冇人覺得龍虎門好on9?

將成個金庸小說既世界觀套現代就上左港漫神枱
極其量都只係金庸小說既二次創作
左抄右抄 唔明點解會有咁高地位
劇情分鏡又差到仆街

睇錯龍虎豹

我都係😂仲諗住回藏春閣好D🤣

係，所以我睇壽星仔